星期日熱身，聽日先係真正陪你玩，黑警準備好未？

最強18局開花 加 最強三罷
希望你每區最好有1萬個黑社會係度，呀，唔好意思，加埋退休黑警都唔知有冇18萬黑警添。

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！